# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2017-2019, Vision Network Project
# This file is distributed under the same license as the vision.network package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# VISION official <michael@vision.network>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: vision.network latest\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-22 15:05+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-22 07:10+0000\n"
"Last-Translator: VISION official <michael@vision.network>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/vision_network/teams/95092/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../contributing/community_partner.rst:2
msgid "Global Community Partner PLAN"
msgstr "全球社区合伙人招募计划"

#: ../../contributing/community_partner.rst:4
msgid ""
"**VISION** is one of the most anticipated multi-tier applications of "
"blockchain infrastructure with practical scenarios, and we are preparing "
"community activities offline, knowledge dissemination, question-answering "
"and consensus building. In order to steadily expand community influence, the"
" global community partner plan is now officially launched, mainly involving "
"city and regional community partners, WeChat community partners, Telgram "
"community partners, and the popularization and promotion of vision "
"**freedom**, **sharing**, **high efficiency**, hand in hand, to help users "
"in the early stage of the project to take the lead, to obtain greater "
"opportunities."
msgstr ""
"**VISION** 是目前最值得期待的具有实际场景的区块链基础设施 + "
"多层应用的项目，我们正在筹备线下各地的社区活动，知识普及、解决疑问并推进共识，为了稳步扩大社区影响力，现正式开启全球社区合伙人招募行动，主要包括各城市和区域社区合伙人、微信社区合伙人、电报社区合伙人，普及并推广"
" VISION “ **自由**、**共享**、**高效**”的理念，携手前行，帮助社区用户在项目前期拔得头筹，获得更大机会。"

#: ../../contributing/community_partner.rst:19
msgid "Phase#1: 30 Million VNET budget"
msgstr "第 1 期 3000 万 VNET 预算"

#: ../../contributing/community_partner.rst:21
msgid "Uses include but are not limited to:"
msgstr "用途包括但不限于："

#: ../../contributing/community_partner.rst:23
msgid "VNET candies support for offline salons"
msgstr "线下活动的 VNET 糖果支持"

#: ../../contributing/community_partner.rst:24
msgid "VNET reward for sharing online or offline"
msgstr "线上或线下主题分享的 VNET 奖励"

#: ../../contributing/community_partner.rst:25
msgid "VNET reward for Telegram or WeChat Group and maintenance"
msgstr "电报或微信建群与维护的 VNET 奖励"

#: ../../contributing/community_partner.rst:26
msgid "VNET reward for online social platform"
msgstr "线上社交平台传播的 VNET 奖励"

#: ../../contributing/community_partner.rst:30
msgid "Requirements of community partners"
msgstr "社区合伙人具体要求"

#: ../../contributing/community_partner.rst:32
msgid "Good knowledge in blockchain field"
msgstr "对区块链行业有较高的认知与知识积累"

#: ../../contributing/community_partner.rst:33
msgid "Have resources or familiar with how to run a community"
msgstr "熟悉如何运营社区或者拥有一定资源"

#: ../../contributing/community_partner.rst:34
msgid ""
"strong leadership, charisma, ability to bring together and sustain community"
msgstr "具备领导力、号召力，能够凝聚社群、维护社群发展"

#: ../../contributing/community_partner.rst:35
msgid ""
"Passion, quick thinking, strong language ability, strong sense of "
"responsibility"
msgstr "思维敏捷、热爱交际、语言能力强、责任心强"

#: ../../contributing/community_partner.rst:39
msgid "Recognition of vision and its development prospects"
msgstr "认可并看好 VISION 理念与发展前景"

#: ../../contributing/community_partner.rst:42
msgid "Community partner duties"
msgstr "社区合伙人职责"

#: ../../contributing/community_partner.rst:44
msgid "Build online groups and maintain them on a continuous basis"
msgstr "组建线上交流群组并持续维护"

#: ../../contributing/community_partner.rst:45
msgid "Holding offline meetings, special sessions, etc."
msgstr "定期举办线下行业交流会、主题分享会等"

#: ../../contributing/community_partner.rst:46
msgid "Attend parties and share VISION and ideas"
msgstr "参加行业聚会并分享 VISION 项目与理念"

#: ../../contributing/community_partner.rst:47
msgid "Show views through social networks or the media"
msgstr "通过社交网络或媒体发表个人观点"

#: ../../contributing/community_partner.rst:48
msgid "Others (free play)"
msgstr "其它（可自由发挥）"

#: ../../contributing/community_partner.rst:51
msgid "More rights and supports"
msgstr "更多权益与支持"

#: ../../contributing/community_partner.rst:53
msgid "Partners will receive financial, technical and material supports"
msgstr "合伙人将获得资金、技术与物料支持"

#: ../../contributing/community_partner.rst:54
msgid "Priority in obtaining project quota"
msgstr "优先获取项目份额"

#: ../../contributing/community_partner.rst:55
msgid ""
"Well-performing community partners will be officially listed as partners, "
"and we will mobilize more resources to support their personal development."
msgstr "表现优秀的社区合伙人将正式列入合伙人公示名录、享有多项权益，VISION 也将会调动更多资源支持其个人发展"

#: ../../contributing/community_partner.rst:60
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: ../../contributing/community_partner.rst:62
msgid "E-mail us your resume"
msgstr "将您的简介发送邮件给我们"

#: ../../contributing/community_partner.rst:64
msgid "E-mail Address:"
msgstr "邮件地址："

#: ../../contributing/community_partner.rst:66
msgid "joinus@vision.network"
msgstr ""

#: ../../contributing/community_partner.rst:68
msgid "Content:"
msgstr "内容："

#: ../../contributing/community_partner.rst:70
msgid "Your name"
msgstr "姓名或称呼"

#: ../../contributing/community_partner.rst:71
msgid "Your country / region"
msgstr "您的国家或地域"

#: ../../contributing/community_partner.rst:72
msgid "Your twitter and your telegram username"
msgstr "您的 Twitter 和 Telegram 用户名"

#: ../../contributing/community_partner.rst:73
msgid "Your career & job"
msgstr "您的经历和工作"

#: ../../contributing/community_partner.rst:74
msgid "Your resource"
msgstr "您的相关资源"

#: ../../contributing/community_partner.rst:75
msgid "Your idea & plan"
msgstr "您的想法与计划"

#: ../../contributing/community_partner.rst:76
msgid "Your suggests"
msgstr "您对 VISION 的建议"

#: ../../contributing/community_partner.rst:77
msgid "And anything you wanna say"
msgstr "任何您想说的话 ^_^"

#: ../../contributing/community_partner.rst:79
msgid "Then we will reply the mail or contact you"
msgstr "我们会正式回复您的邮件"

#: ../../contributing/community_partner.rst:81
msgid "You will get a mail reply, and we may contact you by Telegram."
msgstr "您将会收到我们的正式邮件回复，同时也可能直接联系你"

#: ../../contributing/community_partner.rst:83
msgid "The only official contact David Wells's Telegram"
msgstr "官方指定联系人的 Telegram 账号"

#: ../../contributing/community_partner.rst:85
msgid "https://t.me/DavidWellsHK"
msgstr ""

#: ../../contributing/community_partner.rst:87
msgid ""
"Join us, take part in community ecological construction, walk with "
"outstanding people"
msgstr "加入我们，参与社区生态建设，与优秀者同行"

#: ../../contributing/community_partner.rst:89
msgid "Waiting for you."
msgstr "期待您的加入"
